HKU文學院 vs CU文學院, 你會揀邊間?

有咩分別 都係乞食

中大

HKUST文學院

最憎中大

一定係中大
港大狗都唔屌

唔係退出LIHKG咩

一定係三大
含大 樹大 鯨大

唔好笑鳩人啦 人地好慘架

.

香港只有一大

讀中大啦

我地要啲垃圾墊底

Agger 垃圾中大狗

CityU文學院都唔差既

HKU入左文院都可以double major
讀返啲business 野搭救
CU冇double major真乞米